美國用間碟衛星搵浮屍原因

有沒得詅？

間諜衛星都諗到？咁要眾籌畀spaceX，叫佢幫你帶一個間諜衛星上太空去mon實班狗同中共一舉一動。但你要有巨大嘅資金去維持呢一粒間諜衛星嘅日常開支

其實已經mon緊 但係唔會賣